一人一個高質youtuber

睇過濕鳩cooking hayhay之後
覺得呢個幾高質
個男仔好有喜感
肯定減左肥係靚仔
仲有Bob叔同JFFT
JFFT啲片好笑得嚟好中毒撚心聲

大J

mo仔的工作室

林偉程囉屌

kibi lo 盧威文

Vanoss gaming

ben哥

我

邊撚個黎

個名聽落似係一個大仆街

好想渣佢對肥仔波

有冇林偉程咁仆街？

Bob叔

Bob叔for sure

arho TV

笑波子

我剩係知佢ex好正
~大家好 我係rico~同句嘢好撚煩

思覺老師Kwan Ho Ming
玩廣告電話果個MH

我都鍾意sunny 幾有創意
一定會紅
阿悠換咗新髮型好正 睇咗未?
有無去佢旺角fans meeting?

屌依條女貪佢有家底姐 好彩條女都醒 攞完著數就飛9左條柒頭皮 做得好

不如講一個低質
我好撚憎Anson 大家知唔知乜水
成撚日以為自己好撚型 屌你 個傻鳩mk頭都唔撚知想點 之前係條街見撚到佢 以為後面有條女跟住 之後就玩撚到好癲 講野好撚大聲以為自己明星 明明係商場 你老母

sunny真係高汁
但係好驚佢紅，一紅又會比人屌

Bob叔 伯賴

真心問：sunny高汁有創意係何解 個次見佢玩朱古力批之後dislike呢個人

一開始覺得佢有d mk 但睇睇下又覺得佢講野幾盞鬼
而且呢條友真係食超多野

得罪問句 佢邊忽高質

caseyneistat

諧星組幾正我覺得

3kliksphilip
2kliksphilip
kliksphilip

邊撚度高質
一個星期出幾條片叫量多
夾硬出幾條幾分鐘貨仔片 內容又冇 意義更加冇 為上位而上位
你一係就打手 一係就盲既

早排我都有睇
最鍾意《張單等我埋》系列 同埋神哥補習社頭幾集
好想係肥彤膊頭瘋狂騎膊馬
見過肥彤真人 好大份 好想攬住佢過冬
但而家佢地好睇嘅片又唔出 瘋狂開直播
少咗人睇

ody

話大j笑波子嗰啲真係早啲訓啦，聽朝仲有要返小學

等緊人講

睇完開心就得啦，洗咩要有意義
非打手

同好 仲有爛仔拳館都好搞笑

一開始睇佢去台灣幾好
美女廚房之後開始反感真係世界級煩完全唔好笑
最近啲片成粒鐘

正喎 竟然有人識

正 佢啲vlog睇到真功夫

Agger
由啤酒杯麵開始睇

佢地聽日仲放緊假喎

屌啲新會然連mrlove條仔能量方塊都唔撚識
大j應該好岩你地睇

本身覺得佢扮日本風格睇睇下都覺得ok
但最近條片屌人抄佢就覺得佢好小氣

Professor pow pow

點解YouTube 一定淨係得香港

條垃圾剪頭髮都要拍幾次片
遲早打飛機或呵屎都要拍

catgirl

高唔高質每個人定義唔同
每個人都有自己口味..
覺得sunny高質..係因為其他youtuber都太撚低質
我真係唔明點解咁多柒youtuber都有咁多人訂閱,fb/ig咁多人follow

原來係佢 你講起先有印象
ashly都唔出名 邊有人識佢條仔

一定係Bob叔

蛇仔明

其實睇佢食嘢幾過引
唔明點解佢啲衫領口位點解咁鬆
因爲早排個圍插麥記肥恩試食片po睇到佢

衹係我咁岩淨係提到香港youtuber

啱啱先睇佢條片

個肥仔好中意講咁就 咁就 咁就

究竟香港剩有幾多youtuber...好多幾萬訂閱既我都唔識

介紹返先, Leo Daddy
好爸爸又靚仔

我都唔撚明佢地有咩咁好睇 真係小學 先鐘意

超粒方

伯賴

敖廠長

肥瓜

呢樣真

散左好耐啦

Vanoss
H2O Delirious
Fischer's

videogamedunkey

AUMAN 雖然咬字唔正 但啲片好高質
嗰啲乜柒大j笑波子圍威喂既收皮喇

論高質一定係Bob叔
教人煮野食至少你又真係學到野
同埋又時不時鳩up下又幾頂引
撇除主觀因素既話 馬車 龍心其實都幾正 雖騰佢地癲癲地但至少有時講野都叫有point
最廢就係咩阿聲mary姐伍仔果班垃圾

另外想講一點就係 你睇得開心=/=果個YouTuber 高質

pewdiepie

全部都係垃圾

一字馬

但佢地已經唔再拍片了

Ming仔

tik lee

Primitive technology

骨精強

實用冷知識

睇人仆街最開心

呢個世界所有野都係呃人

專講古老爛game，唔爛唔講

乜都9up，內容簡單（D圖hea爆 ）但夠直接

留名

bob叔for sure

開包薯片分十幾條片個件

Pewdiepie
自從佢唔知幾時開始痴Q左線
成日著埋d奇怪阿叔衫
紋到成個身都係紋身
瘋狂拍片屌鳩Youtube同埋串鳩其他Youtuber
我就覺得佢d片好高質

佢近期果兩條1m likes同1m dislikes笑到我傻

minnieschannel

睇佢地打機真係好撚好笑

Casey Neistat

Kaiman wong

一定係 開片

佢d片堅正

有無圖啊？

はじめ社長
ねこてん
きりざき

Hajime

熊仔頭

Vanoss啲片好高質,唔係求其cut 完打過既位就算,加好多後製效果之餘,表達能力一流

鐘意佢夠串柒把聲仲幾好j

識嘢
佢班fd Lui H2ODelirious Wildcat都好好笑

睇哂樓主嗰段，垃圾打手，又無剪接，又無笑位，教到1999，材料又唔一早講哂，咁就咁就咁就咁就咁你老母咩

另外兩個本身有睇，高質嘅唔擺link擺件垃圾link，唔係打手搵鬼信

Herman yeung

睇完呢個post頭兩頁真係得啖笑
我仲以為邊個arho TV sunny
等我特登去google下
原來係之前放片上高登 話淘左隻吹氣公仔個位

再睇埋啲片
淘寶開箱 都市傳說/靈異驗證 所謂踲「實驗」

全部都係抄外國youtuber

咁都叫高質 咁唔怪得大j笑波子咁紅

你都係想我講bob叔即

佢話唔拍daily vlog 我傷心左幾日

認真 佢條ex係雞係公廁

Bob叔不解釋

香港只睇ming仔 bob叔
ody間唔中 auman間唔中 熊仔頭間唔中

成碌雞 一碌雞 兩碌雞
完住唔撚明
形容詞黎架？

Mark dohner
佢係viner但有拍YouTube vlog
超鐘意睇佢啲cinematic video

大J
好笑又有深度
YouTube 界子華

好中意Manson

不滅墨水
不過唔鍾意佢地同笑波子薑檸樂合作

Youtuber BEN

我都勁鍾意佢

話arhoTV 高質有創意果D好撚心就睇多D外國YOUTUBER啦屌你老母
左抄右抄,話自己引入外國文化笑死唔撚笑死
同小學抄功課比老師捉到之後話唔係抄係參考有咩分別啊屌你老母
好撚有創意啊,屌你老母你班井底之蛙

劉馬車

JFFT
BOB叔

幫外國YouTuber整CC字幕個班人先係引入外國文化

正想講

原來有同好

pewdiepie?

起碼人地有問,對方又批准
佢? 笑而不語
呢個年代無垃圾都可以上位

hajime社長

Fischer's 唔知有冇人識 個人覺得幾高質

(prank vs prank)jesse and jenna

好冷門YouTuber

灶娜講鬼故:

諧星組
Auman
搞屎棍

Nightblue

大J

利申準備考呈分試

澳門人，呢排好似多左廣告接

台灣—尊

啾啾鞋

感覺好少人睇日本youtuber 我成日都追

香港既話bob叔真係無得輸 完勝

pewdiepie世界第一

corridor (以前叫corridor digital)

認真問，有冇同好?

相當高汁

最高汁實係香港CASEY NEISTAT啦仲使問

認真 BOBYOURUNCLE

咁多負皮
why do this to me

sue chang

imaqtpie 個 youtube channel

佢本身直播已經好好笑, 佢個editor仲勁有心機 edit d 片

打機打到佢咁真係一生無撼

佢唔係話講野好獨到 好好笑
只不過睇佢d食野片就覺得好爽
利申:一有新片就即睇

hajime 我細個想做既嘢佢都做得七七八八，嗰種親切感真係

但最弊d廣告都正，除左奶茶嗰個

Ndaho同 Silkroad 兩個好搞笑

LEMMiNO
Every Frame a Painting
theRadBrad